想發起聯署要求將提子餅剔出藍罐曲奇，有冇伙記支持？

提子好食喎

好鍾意食 又唔會勁甜

好食喎

你痴線架，我食個藍罐就為咗提子餅，其他乜都唔食

侵，今次撐你唔落啦

最鍾意提子餅

食到無哂提子餅先會食其他囉

有糖係面個2種就真係要剔岀啦

嗰兩隻係王道嚟

提子痴牙

g持

提子應該獨立出一盒

贊成
年年都食剩提子

支持

有糖個隻真係 但提子餅幾正

比我囉

屎黎

最好食就係砂糖餅

硬掘掘又甜
唔好食

i agree your point ，將提子餅剔出來另外整個全提子餅既包裝
我唔使再買其他垃圾餅

提子餅根本係精髓，如果冇咗提子，一世唔再食藍罐🤗

用提子換糖面
意密

長方形個種最差